要係Time 投票率高過BTS嘅辦法！

好簡單
希望各位巴打絲打可以幫手翻譯唔同語言嘅文宣，然後係各大平台 Twitter 推去世界各地，
希望Army同外國人都可以幫幫手投我哋一票。
而我哋都要答應Army下次會再投返比佢哋以作報答。

因為大家要知道BTS係世界各地都有一大班Army，真係需要佢哋幫手。

呢個係我暫時諗到嘅辦法。

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

如果大家覺得呢個辦法可行嘅話，
希望可以幫手推一推

第二算係咁啦

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

要上封面啊

大家P牌
但真心可行
推唔郁都推

致Army 我地肯開始認識BTS丫
但香港多一日就傷多啲人 死人
周圍更繼續亂 但為左大目標又要繼續
求下為左香港人人權自由
今屆退讓一下好冇
我地會報恩
我地係遊行完條街仲乾淨
開紅海比白車過既香港人

推

收唔到email

個system 好似有啲問題，要等成幾個鐘先收到

要等幾個鐘先有
再唔係嘅話check下 spam mail睇下有冇

幫手推，國際興論的確係好需要

要connect BTS
有冇可能叫佢地提議times 同時有兩個封面

Army幫推

身為香港嘅Army唔幫香港先係愧為Army，愧對香港人

Tui

我要第一名

點都推左先

Bts 以為係泰國地鐵
原來係白面仔

幫手做

呢個諗得過喎！

已投，順便推一下

推
大家一齊文宣retweet/reddit佢

Push

你收皮啦 個個post都詆毀防彈DLLM

最新呢一刻情況。。。。

佢地有過千萬fans
唯一方法係同times/ bts傾

最後決定權係edtior 度
正路就點都唔會比呢隊野

我地香港人係現實防彈

小心得罪埋人地啲fans
投票suppose係好公平既做法

都係要推
對抗韓狗刷票軍

竟然可以輸比泡狗

我未聽過

X

咪又係editor決定

韓國本土fans應該會強烈反對佢地被捲入政治
之前有幾次事件（我諗army應該知我講邊幾次 日本韓國都有）
雖然佢地賺錢大頭唔係韓國市場
但最睇重韓國fans意見

i think we cannot bit the blind =[

其實防彈已經上過一次封面 同埋最後邊個係都係個編輯決定

好撚柒喎 一邊示威一邊bts都唔match
我係times 都唔會咁做
一定會幫香港人
做咗封面大家記住去bts到講聲唔好意思呀
係有啲左膠不過公關都重要

on9粉絲出現了

唉依家啲韓迷連王嘉爾都棒到紅到發紫有靚仔睇殺人放火都唔理lu

泡粉真係冇撚腦

push

笑完全封鎖啦 手足

傻鳩粉真係無撚腦

依個真
Bts唔會有大陸狗特登出嚟反對
依到都差好多
不過，做左先，加油

香港內戰仲掛撚住迷乜撚野kpop
正仆街含家產

唔洗咁介意個Poll
因為最終都係Editors決定

其實大把fans都投咗俾香港人 有乜好鬧

收到email後都仲要我等email
推住等times fix bug

乜香港仲有人理佢嘅咩身邊有朋友係佢粉絲
係佢嘅周邊全部抌晒

其實好簡單 因為bts啲fans其實好團結而且會互相關心 (之前見過唔知邊個國家嘅army比軍隊欺壓 跟住成堆army 衝去retweet煲大件事比世界知）
所以大家去twitter 推呢張相 係fans都會識呢隻公仔
同d外國fans講香港army比人打 叫佢地想救香港army 就投埋yes比香港 記得hashtag army/bts 先會有人睇到
Bts 成2000萬個followers仲要黎自世界各地 唔該唔好亂踩人地偶像搞到人地變我地敵人 應該拉佢地黎做我地朋友

垃圾網搞左兩次email confirmation都投唔刊

叫佢地落黎香港睇下邊啲少年真防彈啊

其實bts咁多外國fans仲要投入到勁高一定幫手投票 最重要一大堆中國狗no緊你香港 你越多人投佢地越多人反 之後如果真係咁好彩贏到大陸人啲army見到你就快過bts又係no番你 其實真係冇得贏

收到禁左落佢,入去個畫面仲係叫我check email
結果我一個email 收左5-6封同樣既email

利申Army
但香港面前無防彈
死都投香港人！

On9粉絲？我就係twitter傳緊要外國fans幫手投香港人。你地係連登屌人之外仲做過啲乜？如果你地覺得對件事係有用既咪繼續屌。

填過email就唔好再等，IT 巴打教你長驅直進
Google Chrome Desktop -> ctrl + shift + C -> 按 console -> 輸入

document.getElementById("login").remove();document.getElementById("after-login").remove();

然後enter
跟住大大力投，選情告急呀

Bts之前有上過times封面
如果我地可以繼續keep住第二
應該都仲有機上封面掛

係囉主動求票會唔會唔係咁好
不過大陸會投哂Bts因為得佢係正數

有咪有 冇咪冇囉

agger

現時戰況

same求指教

正路
呢個世界好多嘢都唔係正路啊

投唔到呀，ching

已經有15封

我10封，仲未投得

呢隊野憑咩真心

Twitter
Reddit
IG
FaceBook

請問點解我撳完yes或者no都無反應嘅
電話同電腦都係咁

同BTS公司傾談 叫佢地讓個機會同香港合作有無得唸 公關好處

推！ ！ ！

其實...個班防彈少年團做過啲咩入選？

香港班少年團 又防唔防彈？

高下立見

推呢個﹗

Check Junk Email
我嗰封都落咗去Junk

最後係Selected by editors 架...

會唔會因為怕得罪中國市場而不了

前線手足就係真正嘅Army，每位手足都係BangTan Sonyeondan Beyond The Scene

同埋BTS好多歌都好Match香港嘅現況

收到成30封mail，但入到去都係唔比投

上twitter 做多啲文宣拉攏世界各地既army幫手投香港
絕對有用過你地淨係識係到人身攻擊
屌韓粉無腦掛住追星
大撚把香港army都係手足都係投緊香港人

BigHit表示食歐美條水好過走去奶共

不過某啲fans真係好政治潔癖，覺得唔好拉埋佢地偶像落水

我更正一下，淨係行依句先啱

document.getElementById("after-login").remove();

睇佢方法，推測只要過幾日收埋封subscribe email驗證咗，大家既投票先會生效
所以記住都要乖乖地比個email佢，只不過唔駛等佢，投住先都得

推
文宣組，加油
整完文宣手足一齊傳開去

on9 港狗想操控人地poll result仲想學人要democracy

呢個手足就有見地兼有建樹啦

呢個值得推

但係而家bts比外國媒體稱為世界第一男團

人氯真係差好遠

有無得叫bts黎香港影相做crossover
time封面人物兩group人都係asian
應該幾有noise

曼谷bts 隨時仲多人識過班白面

我仲好記得早排立場新聞影到有個popo件衫有BTS字眼，之後加咗個BTS hashtag落去，跟著就有部分女fans不停鬧人將政治野同BTS掛鈎，會影響形象，我好記得ig有個港女仲話本身係支持手足，但如果搞到BTS就唔想再支持

叫自己做防彈少年
唔該黎香港感受下

bts > 香港

bts fans刷票刷view唔通又叫公平?

一人一票其實係公平，贏唔到第一都無計
但最後時代風雲係娛樂，第二先係為民主抗爭，其實都幾sad

幫推

當climate都係負佔多嘅時候 香港抗爭者拎到正分佔多係好好嘅一件事

要乞外國人幫手投好似好On9咁喎
仲要叫人fans投 真係wfc我地咩
盡力投啦 投唔到就算唔洗太執著

防返啲催淚彈

migrants 同 climate 都值得yes

推爆佢！

push ar

Pish

我投極都投唔到

咪係 攪到要週圍去乞
一陣人地啲fans負皮埋你

我登記咗幾次email都收唔到信去投票

咁換返黎有咩意思
叫自己人投好過啦

如果俾BTS嬴左
到時全世界會反問jm9
咁time 自己慢慢解釋話一人一票啦

冇錯，唔贊成走去屌票

We connect

Dklm算吧啦攻番Twitter文宣, 日本戰線需要你!

而我哋都要答應Army下次會再投返比佢哋以作報答。

作為一個泡菜飯
其實kpop飯圈都幾興呢樣野

唔係香港你睇88rising個MV留言有人話王嘉爾sellout俾班fans圍屌

up

諗得過

confirm完都係咁

你要用email俾你果條link先投到

連登仔:救下你呀 比票我呀 我想做風雲人物呀

嘩屌 肉酸到呢

Time 應該唔會畀佢地做風雲人物卦，否則本雜誌會變得好可笑

點解唔會 除時賣到斷市 可能要炒添

認同。

老了
未聽過bts

除左搵bts公開呼籲 我諗唔到有咩方法贏

屌個啲都冇撚腦
人哋淨係twitter follower都多過700萬人
成班自我中心
利申反韓

我諗九成人入黎都係o 曬咀點解曼谷btw 會拎第一

要乞都唔會乞班韓狗
Cls

Bts真係好癲

今次要down vote防彈

其實我都好欣賞BTS, 佢地好多歌都反映社會現況，（Not Today 真係一首好熱血既歌）可唔可以同佢地講，香港其實都有好多army ，呢一刻都而要佢地既支持，因為香港年青人係真實既防彈少年團

Army表示嗰次好撚想同班無腦港女割蓆

香港Army支持返香港人

Online poll
Time magazine also holds an online poll for the readers to vote for who they believe to be the Person of the Year. While many mistakenly believe the winner of the poll to be the Person of the Year, the title, as mentioned above, is decided by the editors of Time. In the first online poll held in 1998, wrestler and activist Mick Foley won with over 50% of the votes.[15][16] Foley was removed from the poll, and the title was given to Bill Clinton and Ken Starr, which led to outrage from the fans of Foley who mistakenly believed the winner of the poll would be the winner of the title. In 2006, the poll winner by a wide margin was Hugo Chávez, with 35% of the votes. The president of Iran, Mahmoud Ahmadinejad, came in second. Time again ignored those results, not mentioning them in the announcement of the Person of the Year.[17] Time continues to annually run an online poll for the "People's Choice", but stresses the decision on whom the magazine recognizes is not made by the poll, but by the magazine's editors.[18]

如果Army肯幫手投香港，會係win-win situation, 但真係好難😞

有兄弟姊妹係ARMY，上次可能被拉。
可以用呢個做切入點

真 咁樣仲好

X2

係 要bts明白 追星唔夠呢道發生的事重要 只要佢地明白個真理就會企係呢面

人地中意偶像都有佢地嘅自由，大家咪屌人啦！俾番啲器量出黎，同人傾下connect下同人地結下盟，壯大我軍啦！連人地中意偶像都踩講咩自由民主...

利申投香港人
利申唔識BTS係乜，睇post先知...

中意BTS嘅朋友希望你地唔好介意，我地真係好著急好想件事好！得罪哂...

佢地首not today同而家既香港100%match,好似講緊勇武手足咁

ll

睇IG 香港Army好多已經票投香港🇭🇰
亦好積極呼籲緊識既外國Army幫手

年年TIMES都唔頒俾公投最高嗰個
有時間建議你搞返區議會

BTS第一令佢稱霸世界？
唔好on9啦同BOT鬥只會整臭示威者個朵

搞返區議會選舉好過啦

年年第一都唔會上封面
TIMES公投係宣傳活動黎

都唔知大家為個宣傳活動花心神為乜
搞區議會選舉啦同BOT鬥把撚咩

咁我地有希望了

求佢地幫手都叫得罪？

Army🤘🏼🤘🏼🤘🏼🤘🏼🤘🏼🤘🏼🤘🏼🤘🏼
其實我地都係香港army

鬆懈咪鬆懈
年年都K POP第一甚至包哂頭3

宣傳活動黎從來唔跟

有心麻煩搞好區議會選舉

我都想香港人贏 但連仔要香港人贏 就踩bts係泡狗 睇唔起人 又話韓粉刷榜 咁你叫人點幫你

推！

拉

Keep住

壞咗？

應該真，我都係咁

仲要根本唔係今年有啲咩特別作為先乞人憎

民主投票嘅弊病就係會有on9純粹私心，主觀咁投票

真係唔明點解啲整容男團咁多人投？

第二冇錯算係咁 但第一係堆乸型就唔撚得 推！

死韓狗
收皮啦

淨係呢樣已經輸

我都係見到咁
係咪我地投到time壞咗

721 85 811 831 101 1111

我都係咁，應該係個系統定時先更新個投票率。
不過真係感謝巴打絲打同Army嘅幫助先有呢個畫面岀現
大家出發點都係為香港好

唔係嘅話就唔係叫港豬啦

係咪有連登仔刷左成晚

如果你禁左同一個email幾次（我就係咁柒）
第一條link可能投幾下就又要你登記
一定要用email裡面最新果條link！

韓國天團上時代做咩鳩野

突然間咁大轉變會唔會變左我地俾人屌刷票

連登力量

咁算唔算種票

全世界vote no for bts!!!

93%係真？

眾手足要Keep住個勢

比人hack咗？

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

我兩封

我個Workflow
手機投
叫我填email
填左 冇email收到
過一陣
都冇email
所以再投 再登記 都冇email
訓教

今日 開第一封email（早啲果封）
用iPhone Chrome開
投投下叫我登記 我唔登記 （唔好關閉分頁）
返去Gmail
開最新果封（會因為內容一樣而hide左）
iPhone Google Chrome
就投到落底

懷疑要有一個開緊嘅分頁再開新Link先有用

不過投完 我只係卡住最後投果個嘅比率.. 可以左右睇其他比率
感覺好似未完成咁

只要幫防彈投AMA就得 一定行得通 之前防彈ARMY都有同英國LITTLE MIX嘅 fans合作過 互相投
老實講 ARMY而家care AMA多啲 反正TIMES封面之前都上過

利申：唔鐘意泡菜

但粉絲全力助攻嘅話我會投返佢地報恩
有呢個投票先知有呢一個團

想問BTS其實今年做過d咩犀利嘅野？

年年都係kpop洗票
最後TIMES唔會理
依加香港人洗票把撚咩

Yahoo 收唔到email用gmail 就即刻收到

要用Gmail先收到！
而且唔係即刻收到封email，我起碼等左6個鐘！
大家開多幾個Gmail投多幾票！

BTS歌星唔會上到頭條，因為time 一定要政治經濟有廣泛代表性/影響力先會上到，同埋佢太多fans令個投條bias左，所以谷返香港個percentage去yes>50%就夠

今年咩都無做過 出啲歌又難聽左 同歐美歌手合作既歌又唔好聽
日日掛住開巡迴 賣週邊 搵大錢

有冇英文版英文差但係想po 文宣

搞唔掂，彈左error出嚟

gmail 即刻收到verification

我個朋友幫我翻譯緊 等等

之前係未有個妹妹示威者背囊掛住隻BTS公仔？粉紅色嗰隻

Army,
We are the pro-democracy HongKongers. I hope that you do not feel offensive since HongKongers are encouraging netizens to vote for HongKongers instead of your beloved BTS. HongKongers now are fighting in a war for our freedom. Many of us are being attacked, raped and killed by the totalitarian regime. We hope that we can win for this year because our situation now is so severe and we wish to raise more global awareness and aid through this vote. We definitely have no hostility to BTS and any other Korean pop stars. We are peaceful protestors who will clean up the streets and let ambulance go through demonstrations. We promise to understand and support more BTS later on. Thanks for your sincere help!

係，你想講跌咗落地嗰張相？

傾你老母 之前係你班撚屌係到洗票

d 撚屌bts 吹撚到 army 又剩

已經打到落 91%

班撚屌吹到呢

ff 少陣啦

dont fucking ff idolts

你開我波？

乜撚野叫 你班撚屌 ？
屈埋我

喂 幾時上我屋企拉人

亂屌手足既人潛左

佢對住手足講 你班撚屌

喂

我就除左protestor of Hong Kong 全撚部都投no 既